(懷舊）一人一個有創意嘅username

我先 肩係膊頭

強姦sh放過e

牆鑲屍首

陳冠希影音部

借叔一簫

強姦he放過s

乳細有時頗大

性暗示星矢

美女乳暈

魯芬急轉彎

薜凱琪開得勝

周瑜字公瑾
周瑜自宮緊

蓋世寶吊老母

圍她逗奶

r1rmyjj

木鹿大王

有性冇愛 (有聖母愛）

鳩硬冇親戚

輕度鄭智

硬漢搜蜜洞
蕭塞豐乳中

路丁馬德金

送陽入婦口

47歲（破產）

王喜愛夜蒲

油麻地通地麻油